公司送一張美心月餅卷

究竟係用對佢有傷害定唔用？

用，公司已經過左數俾美心，你唔拎就連$10成本美心都慳埋
拎黎請窮人食都好

現金券=債
唔拎=唔洗還

當然狗屎月餅本身都唔值錢

用唔用佢都已經收哂錢

用

肚痛你懂的

攞啊，唔拎佢又淨賺多一盒錢(?
但有咩其他高招

賣咗佢啦
之後用筆錢係黃店到

因為班藍廢老係唔係都會買

報食環啦梗係

「會計撚」千其唔好換餅呀！

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

換左佢啦

ok

到你真係去換
俾人見到入美心或拎住美心個袋又會以為你去幫襯美心
到時又要俾人批鬥又要解釋一大輪

結論: 嘥氣

上網賣左佢

炒價賣比支那人

拎個時拆盒，唔好幫佢宣傳

拎完掉喺佢門口既垃圾桶
俾人知道美心月餅係垃圾

賣俾廢老

用，跟住拎返公司請同事食